Jaan Ilwese kaebuse asi sai edasi seletud.
Kai Martinson ütles et tema läinud teise tüdrukuga Põltsama, moisa koer olnud enne neid juba wälja peale joosnud, nemad ei ole midagi kiskumist näinud ega tea sest midagi.
Üles antud Krõõt Hint ja Anna Kaup ütlesid et nemad ei ole midagi koera kiskumist näinud.
Otsus: Jaan Ilwes ette telli.
Jaan Ilwes tuli pärast seie ja sai temale nende naeste rahwaste rääkimine ette ööltud.
